%!TeX root=../../encours.nouveau.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

 \subsection*{Calcul matriciel et polynômes}

\exotd{01} % Produit matriciel % ex 13
\exotd{02} % Transposées
\exotd{03} % Produits de matrices élémentaires
\exotd{04} % Polynômes matriciels

 \subsection*{Puissances}

\exotd{10} % puissance et récurrence % ancien 02
\exotd{11} % puissance et binome % ancien 03
\exotd{12} % puissance et binome % ancien 04
\exotd{13} % puissance deux méthodes dont div euclidienne 
\exotd{14} % puissance par diagonalisation

 \subsection*{Inversibilité}

\exotd{20} % poly annulateur ex 14
\exotd{21} % poly annulateur ex 01
\exotd{22} % du calcul et non inversi. ex 06
\exotd{23} % calcul Gauss Jordan ex 15
\exotd{24} % Gauss à nouveau ex 07
\exotd{25} % Inversibilité à paramètre ex 08

 \subsection*{Systèmes et matrice}

\exotd{30} % résolution système ex 16

 \subsection*{Suites et matrices}

\exotd{40} % matrice et suite puissance ex 09
\exotd{41} % résolution suite par matrice ex 11
\exotd{42} % suite, matrice par diagonalisation ex 12

\end{ExosApp}
\begin{PAPL}

\exotd{50} % exercice ouvert recherche de matrice ex 05
\exotd{51} % valeurs propres ex 10
\exotd{52} % trace
\exotd{53} % oraux ESCP 

\end{PAPL}
